連鼠唔同咗樣？

咁夜唔訓

之前咩樣

中咗鼠疫

離一離題
連仔可唔可以將個風車改返順時針?

唔同色

OCD?

上完香後的指定動作是打天鼓報到，及轉風車改運。不少人認為轉風車是往年好運就順時針轉，相反黑仔就要逆時針轉。

拉呀chok巴

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

中左武炎

講真之前個隻真心柒，呢隻好好多

點解同電腦版唔同
手機顯示灰色